有無人對眼好乾+怕光

對眼其實怕光左好耐, 有時甚至睇書都覺得光
最近仲成日覺得好乾, 睇過3次醫生都話無事(1次公, 2次私)

有冇戴眼鏡

有,
工作上經常需對電腦
從不帶隱形眼鏡
甚少睇手機

滴多d人工淚水就無事

眼鏡度數啱唔啱？
可以配少少色喺對鏡度
改下睇嘢習慣
休息多啲 望下遠嘅嘢
唔好吹咁多冷氣

政府/私人都比過一支, 滴過一個月好似效果一般
不過決定去買多支滴下都好, 好乾

買一次性個d先有用

為左呢個問題, 我曾經去配過副新既, 仲+左幾百蚊高清鏡片(其實唔知有無用)
而家都盡可能每半個鐘休息一下
希望情況唔好再惡化

介唔介意講下即係邊d, 小弟唔識
次次都係診所比

同埋瞓覺都可以買啲杰身啲
Gel咁嘅 滴咗先瞓 可以潤住
睇下會唔會好返啲

好的, 我會試試
有無話去邊度買 / 咩牌子咁, 我驚買錯,

去藥房 萬寧嗰啲問下藥劑師

thz
困擾左好耐, 甚至我曾經以為係幻覺,,,
到最近嚴重左先知唔搞唔得

唔知得唔得㗎
不過試咗冇壞
咩都試下

希望滴完舒服d
巴打都曾經眼有事 ?

唔係
做呢行

我隻左眼長期痛
右眼一啲痛都無
有時一痛痛幾日 但表面無任何紅筋 算唔算乾眼症?

多謝意見

我就無痛, 不過似痕多d, 而且有時見到光會頂唔順

我有飛蚊+怕光 但眼乾就一時時

怕光請問有解決方法嗎?

巴打知唔知我對眼咩事

自從年頭紅眼症好返之後就經常成眼紅筋
有種唔舒服感覺 例如眼乾、眼攰、一時覺得腫腫脹脹
次次睇醫生都係開支眼藥水
滴完係有用 但係一停就唔得

巴打容許我問埋
我隻左眼長期痛 右眼一啲痛都無
有時一痛痛幾日 但表面無任何紅筋 算唔算乾眼症?

我都係咁！！！自從上年年尾結膜炎之後就係咁

唔知你哋啲淚水質素點
如果平時眼都油嘅話
可以每日用少少暖嘅毛巾敷下眼
搵啲乾淨水開啲唔業眼bb洗頭水
搵棉花棒洗下睫毛根部
等淚水冇咁油 睇下有冇改善

明顯係望電腦太耐，再唔休息多啲遲早出事

thx bro 用暖毛巾我以為會令眼血液循環得快反而更多紅筋

勁怕光
電話一定較最暗

我都係咁 一直都好想去睇醫生 但又驚睇完醫生話無事 晒曬啲錢

瞓覺有無需要全黑，有少少光都好怕？

我諗你處理咗乾嘅問題
紅筋都會少啲

我對眼都係好乾 有定期乾就滴眼藥水 但覺得治標唔治本 於是上網睇食維他命A對眼好 會分泌多啲眼水 食咗一年幾 覺得有幫助！

有無咩牌子既維他命a好推介

我曾經都試過紅眼症

我都有休息多左..至少堅持每日訓8個鐘..
唔知點解係屋企對電腦無乜野..但係公司就特別攰...
我有諗過係環境太乾, 我已經放杯水, 又洗下面咁..

其實我都唔知自己係乾眼症定畏光症..
因為我成日覺得眼好乾, 又怕光, 不過我上網睇過有中醫話真係食維他A係會好D, 黎緊試下

試下配副藍光鏡返工戴

上年配左, 而家長帶

有可能係太乾，你個位近唔近冷氣出風位，最好放部吹濕氣機仔嚮枱面

好撚乾

唔係長時間暗就代表好，係要配合環境光度，室外光就要較返光，室內暗先較返暗，間房黑晒就完全唔好用

我食開NOW 有細樽裝都係hkd3x 可以試咗先 一日一粒飯後食 去iherb買 平好多 屈人寺/萬x買勁貴！

維生素A又稱維他命A、抗乾眼病維生素，是人類的必需營養素之一。我以前都無為意 大大下戴con愈黎愈乾 乾到幾乎日日滴 我是旦買普通款 滴得太多 對眼白好似黃咁 嚇死我 自始一定買標籤人工淚液嗰種 係貴啲但全日舒服～

的確係近冷氣出風位, 同埋有少少焗, 公司D冷氣都唔似涼風, 似暖風多...

"標籤人工淚液" 請問係指邊一隻, 聽你咁講完我驚買錯
thx

我長期係咁
好唔舒服 好麻煩
但我冇近/遠視 散光

唔好睇少眼角膜長期乾，淚水係用黎送氧份入眼角膜，長期乾，眼角膜缺氧，輕則細菌入侵發炎，重則成個眼角膜唔用得，又要排隊等人捐

係咪盡快睇醫生好d...但最慘之前睇個幾個都話無事...

呢啲一次性冇防腐劑嘅人工淚水，大把地方有得賣

睇過冇事咪得，平時注重休息雙眼囉，用手機apps提自己每廿分鐘望遠野，望mon會少咗眨眼，間中滴人工淚水，間中就夠，因為唔平

反而藍光鏡係最低作用，商人誇大作用黎水啲人

工作上長期對住電腦都接近死症冇得搞，搵方法舒服啲
得閒眨多兩次眼，做咗一段時間野就俾隻眼望下遠嘢(有綠色嘢就綠色冇綠色就算)、同埋對住電子屏幕嘅時候嗰個環境要有返充足嘅光線，其實講嚟講去都係哩三幅被

人工淚水會唔會傷眼?

理論上冇防腐劑嘅人工淚水係唔會傷眼，因為冇藥性
不過，長期滴眼藥水(邊隻都好)都可能會另到眼球自然分泌嘅淚水減少咗，有少少唔係太好嘅影響

有啲人反而係戴完藍光鏡之後對眼更加唔舒服同埋近視突然之間深左好多

我都會成日眼乾
有同我一齊訓過嘅朋友話我訓教唔會合埋隻眼訓（即係有少少反白眼）
所以叫我戴眼罩訓
我有時夜訓都會戴住花王隻眼罩訓
So far效果幾好 起碼無咁乾 無咁攰

而且我成日戴con，所以都試過好多隻人工淚滴
最近試咗呢隻覺得幾潤又舒服
樓主可以參考吓

通常買日本牌 眼睛好緊要 貪夠安全 依隻枝裝唔係即棄 有分涼度 粉紅色唔涼 如果對眼好攰 但又要做嘢 可以揀有涼度 涼涼地會精神啲～HKTV mall成日減價 平過岀面 可以參考下

IHerb 有好多隻 LUTEIN, 巴打食邊隻?

收到, thz 巴打

我都開始有做, 都知死驚唔知咩事, 我聽日即刻去買支人工淚水

搵唔到 new food 反而見到有一隻 now foods

多謝, 我會試試的, 希望有改善
其實我有唔少fd都長期對住電腦, 但佢地又無事

有一排成日游水 我又冇戴泳鏡 之後每次游完水隻眼都乾到仆街 唔可以直接望燈 會即刻合埋眼

感謝!!

如果有涼或者唔係即棄嗰啲你最好問一問醫生或者藥劑師睇下會唔會有防腐劑或者加咗薄荷先，上面啲人提議你用即棄嗰啲人工涙水係因為即棄嗰啲通常係冇其他藥性同防腐劑。市面上都好似係有啲冇防腐劑兼唔係即棄嘅藥水，不過就好撚貴。

打算一隻隻試, 試到得為止, 算係無辦法之中既辦法

所以叫你問清楚先

thz

平時飲得少水？

有冇鼻塞 係咪八月尾開始

都唔少, 6~8杯會有

又無wo, 眼既問題都持續左2年, 不過之前又唔算嚴重, 睇醫生又話無事, 我唯布都當無事...

我都有類似情況，有次驗眼，視光師話我眨眼眼皮合唔晒，所以眼球唔夠濕潤，連帶隻眼會怕光。呢個徵狀都幾多人有，試下眨眼大力d 眨，特別覺得眼乾時合眼合耐d。

我都係 it狗一隻 已經持續左幾個月
一起身隻眼好乾 好似眼比人打腫左咁
有買眼藥水 但覺得治標唔治本
睇過醫生又話我咩事都冇

怕光
睇下眼科

Lutein 對眼真係好好
食緊一隻完全抗藍光
對幾耐電話都唔驚

隻眼到左夜晚就會好紅 好多紅根嚇親人
特別係冷氣房，乾燥既地方

眼藥水/人造淚水滴得多又唔好

我係喎，點解既？

祖國送大禮 依家唔理隻眼好番

鼻都係塞

上網查下上兩個月空氣污染 爆撚哂分

去poly check 完眼隻眼無事

邊隻牌子

Pharmanex

本身有無戴開抗藍光眼鏡

其實嗰啲茶色lens冇咩用
藍光都會直接穿過架

等我呢幾日拿拿臨買lutein食先

睇下呢兩張圖就知

食咗一個月就可以完全抵手抗藍光

分享一下, 今日去睇左手醫生, 確診左乾眼症, +視網膜有少少野
因為驗完眼底睇野好模, 希望醫得好, 多謝有心留言的巴打們

巴打邊到睇同幾錢？

around $1000, 我覺得呢個算幾有醫德,
同埋feel到佢真係有心幫我慢慢check, 驗眼底佢都無加錢..

如你想睇, 建議等我滴番2星期睇下效果先

以前份工唔使對電腦隻眼無野
而家坐office日日對電腦就好乾
同埋唔知幾時開始，一出門口見到太陽就瘋狂打乞痴

有無人做過poly綜合眼科視光檢查? $600好似包幾多野

無野喇 預約FULL到出年

我上次去玩實習視光師 百二蚊 咁岩有個位空左 過兩日去左驗

玩左三粒鐘

依家加左價$250 約實習視光師係唔係要打電話過去?

應該二百五我記錯 email過去得 我即日有人打比我

更新一下, 臨訓搽左眼膏眼藥水, 朝早起身feel隨眼膏仲係眼睫毛上面,
而家番到公司, 希望今日無平時乾得咁緊要

想問下係咪呢隻

呢隻呢應係第二個國家既
香港個包裝唔是咁的
巴打想買？我咁啱又訂開